新年會否到藍絲家拜年？

照拜，都要比下面
藍絲食撚屎

Go take the red pocket and donate it to the funds.

點解要浪費時間

去條撚咩

緊係要幫佢貼啲香港獨立揮春係門口

同佢過清明節拜佢全家添呀 仆街冚家剷

去祝佢地死全家

正解

拎利是錢買物資捐星火, 如果要派就不了

緊係唔去啦，話唔得閒要做野算

又或者係利是入面封文宣
會唔會有人印利是封size嘅文宣俾大家過節封俾親朋戚友？

送屎蜢😉

拜佢老母墳墓咩